係金鍾m記坐左陣，見到至少三十幾個黑絲ol

仲要薄絲，好撚淫

外面食煙位，地面低左幾級
有女坐係度底褲都見到。

千祈唔好有圖

有圖唔係我風格

干諾道中m記
直情高5級

mccafe個位有女坐
都係睇晒

呢間麥CAFE有條女淫底

著左黑絲既OL真係特別淫

金鐘m記.jpg

好多50，60d